如果有因為 Lockdown 無法上班嘅同事，本HR 會採取寬容措施

大家大學生都講道理嘅，如果職位冇辦法 完全 work from home 嘅，遲返一日扣一日Annual Leave ，扣完就 no pay leave ，之後當曠工論。反正依家個市咁多人搵工，炒咗你請件平嘅仲划算

唔想比人扣 AL/曠工，歡迎 Sick Leave 但要有醫生紙

返咩工呀，返工咁唔環保